已經進入戰爭狀態!! 幫手諗定啲群眾工作既戰略思維 !!!!

發夢今日一齊出去戰戰競競冇大台冇人講要點做
雖然最後唔得閒 冇番去煲底賽後檢討
但都好多謝同路人!!

今日番到去, 老豆過左兩招想提出黎比大家指點下

- 出師有名, 打仗一定要打正旗號, 要比人知點解咁做
具體操作: 勇武做野, 和理非解說!! 任何時候都要提出點解咁做!! 責任係邊個度, 幾時會完結
再進一步[請求]佢地幫忙! 群眾首先接受既係情感, 情感, 情感
數據/事實只係佢地揀完立場用黎扮理性

- 矛盾論, 任何事物都係矛盾對立, 對敵人[首要係港共同黑警]要激起階級 / 身份 / 立場既矛盾
對自己人[或次一級既敵人]就要搵共通點 去化解矛盾
具體操作: 集思廣益社會中層番政府工既 同 年輕人既 共通點:
eg多謝佢地69 / 612 / 616同年輕人同行connect, 明白佢地身份/職業有負擔etc
呢個位都要大家幫手諗諗點表達.

覺得已經進入全面戰爭狀態, 大家多讀軍書, 孫子/毛澤東既戰略 係華人地區 似乎更加貼切
PS國共年代好興呢啲口號
- 人民鬥人民
- 資本階級 vs 無產階級
- 高學歷 vs 低學歷
- 唱紅旗打紅旗
- 沒有共產黨, 就沒有新中國
- 群眾工作 同 地下工作 都缺一不可
- 拉一派 打一派
- 放棄教條主義, 每事必須重新研究 深入思考
- 行動必須經常自我檢討 反覆論證

626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!
626 不撤不散!

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

推到大家一齊研究 孫子 / 老毛既 實踐論 / 矛盾論 / 論持久戰